其實點解冇人爭取過今年重啟選舉

現在疫情都放緩
其實我地係唔係應該爭取返重啟立法會選舉
就算延遲亦都冇理由延一年
照現在個疫情發展, 延3個月都好夠啦

將個重點搬返去重啟選舉, 百利而無一害
1. 選舉係共識, 不用再內鬥爭論去或留, 同埋只要有返選舉, 總唔總辭呢個問題已解決

2. 大家有返個共同而明確的短期目標, 令大家團結

3. 重握話語權, 延遲一年選舉係中共自把自為, 但奇怪係我地從來冇抗爭過就接受左, 仲要被帶風向內鬥, 將焦點推返去爭取盡快重啟選舉可以讓抗爭派拎返話語權, 唔好俾中共牽住走

4. 五眼聯盟一早已經公開講左支持香港選舉, 我地企返出黎就等於響應返國際社會, 絕對比爭論去或留可以得到國際關注

現屆立法會議員最有責任去帶領呢次抗爭, 何不順水推舟叫陣, 迫政府3個月內重啟選舉, 可以總辭作威脅, 亦可以講到明如果一日唔盡快重啟選舉, 入返議會都會用盡一切方法去癱瘓立法會(呢part應該由泛民自己去說服大眾, 說服唔到就應以總辭作最後手段)

最後想講一句, 除左等國際打救, 香港人都應該積極d

大佬呀, 人地見你咁順攤咩都接受, 仲有咩原因幫你

既然政府都叫人排隊拎健康碼, 有咩理由唔可以排隊投票

推1

推2

推3

Push

立會選舉
如期舉行

幫推

可以全民檢驗同健康碼 但唔可以投票

推

還返投票權比我

推

自推

可以排隊檢驗
就
可以排隊投票

正解

珍

重啟選舉